電影page偷片 仲聲大夾惡

是咁的，有個電影page偷晒金像獎fb製作的訪問片
download完再upload上自己個page
0付出但就呃咗好多like
然後畀個絲打留言踢爆咗佢偷片
個page主就出千字文反駁
話自己冇做錯到...片又唔刪㗎啦咁樣樣

本身都有睇個page，但啱啱unlike咗

大把依D page 一個都唔會like

又諗起佢個無聲絕境個政治解讀 果然9up唔駛成本

呢個page不嬲都無料扮四條
Blade Runner 2049個篇感想簡直係經典

不過佢成日出post扮唔介意負評，係幾撚搞笑

港產片page淨係有睇吹水王

之前睇錯套老翻pacific rim嗰個page係咪佢

好似係，atlantic rim 2 都出咗啦唔知佢又有冇睇

咁港唔斷戲又唔算淨港產片既
見佢仲時不時出paid ad

反而我幾鐘意睇自毀影評 雖然d point 有時幾極端

對唔住 搵返資料睇錯戲嗰個係港產不打

唔好意思添，放錯箭

係港產不打嚟 但佢兩個私底下係認識

自毀影評
佢個種完全唔理主流大眾意見嘅批判真係好正

泰利？

好快又會上嚟cap圖扮唔介意

睇佢講野既語氣就知佢一定係小氣屎忽鬼

電影page，我只會睇麥Don鴻

開始步晞哥後塵

最柒係明知錯仲死撐

港產不打自從睇錯老翻之後係高登比人到唔敢上水

最好睇都係柒完之後長篇大論係度死雞撐飯蓋

唔知佢儲幾撚多報紙海報

人無恥則無敵
有冇多啲巴絲上水小柒佢

無授權又無落credit就收皮啦

有無加轉載自邊度？無既話咪問下點解唔加

應該冇乜人會點，因為真係好多，連以前啲咸片廣告都有儲，真心覺得係勁

推到佢仆街

佢有寫source，其實好多網媒page同佢做法一樣，唔知點解而家先有人屌

好撚仆街 點解會覺得自己冇錯

呢啲無料扮4條既page 不了

同問
果啲濕鳩農場文又係有source有原link
好奇問下，本身有冇問題？
定要原作者提出訴訟先會出事？

好早以前都有好多人屌100毛 偷片 唔落credit

原作者提岀 Facebook會del ,但個陣已經呃完like

成日覺得就係呢類垃圾影評電影PAGE引咗大班唔識睇戲既入戲院嘈

有落credit但冇授權

個page有營利？
屌撚佢死啦，每個like都係值錢啦，死賊仔偷片牟利咁撚便宜

講。鏟。片 我都會上去睇下

試過以前係高登改圖，之後係fb見返自己張圖，source淨係寫高登，屌佢老母，連我id都無，仲要成2000個like

佢夠膽講知識產權界線唔清楚？
人地法例寫明點先算犯
佢冇授權，下載人地段片再for自己盈利作商業用途
同賣盜版差不多

香港人d知識產權觀念真心差

推到個page仆街

想多啲人睇到點解唔直接share段片嘅link或人地post
偷片就偷片啦 垃圾

仲有一班忠狗衝出護主，話信負責人嘅動機係好，真係好荒謬

支持電影創意產業但又唔尊重版權係咩玩法？

呢個PAGE真係ON9 咩叫偷片界線變得模糊
大果堆網媒page
咩香港01 新假期 果D多數係人地授權左/人地比錢佢咁做
上次先有人屌尻佢地唔落SOURCE放MARVEL片預告
之後果個19小編解釋話 唔通人地比錢賣廣告又要同你講咩

其實認低威已經可以撚走人大事化小
但佢呢個態度真係小事化大
個動機講到幾冠冕堂皇都無撚用

閪到呢
推